0442 三號風球 準備起身返工啦咁多位巴/絲打

起身未

仲未收工

起身返工了 早啲出唔洗同人迫

趁人未起身就掛3號 幾識玩

返咩工

加油

渣船

仲未訓

起身返工啦

未訓+1

5點都頂唔到

去緊返工

啱啱比屋企出面吹到發發聲啲風嘈醒咗，諗住仲唔掛到9號，點知打開個app

起左

今日應該開2粒鐘工

黎緊放孖day